膊頭有花既，同我入一入黎

唔會叫你出翻去。

只係有朋友想借我Account有少少野想講。
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
點解依家警察會咁樣比人罵？要做過街老鼠？翻到去又要對住屋企人同佢地解釋，去到一個情況係個女都睇得出爸爸唔想做？

因為果日基本上所有既同事真係有[服從]命令嘛！

我知大家都話要[忍]要[忍]，其實你地係[忍]受市民既壓力，定係[指揮官]錯誤既決定呀？

點解以前既警察做到，我地做唔到？
係人變左？定警隊變左

究竟我地呢d PC仔多d定[指揮官]多d？

一個order落到黎，其實只要有一個有良心既同事帶頭唔服從，可以以保護市民為先，果日既發展會去到今日咁？我地既風評會洗去到咁？

又係果句，指揮官叫你去殺人，你就殺？ 唔會呀嘛。錯呀嘛。
同理
指揮官叫你做d錯既野，你要聽？

希望大家再有同樣情況，可以不合作，甚至係20,21號病左唔翻工。

我知，我果日唔係前線，但睇到果日既片段，我真係諗唔到藉口支持。

事件過一排我都會唔做喇。

但希望各位認清黑白
一個守水塘既PC毅進仔
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

其實自己都想講兩句。
以前非建制係議會大多數既時候，呢d警民爭議，示威遊行真係最少既。大慨係04去到0708左右。

因為議會依家係等同虛設，冇人代表到市民向政府發聲，人民既發聲政府都唔會理(因為直過)
就係因為申訴無門，d人先會出黎，先會衝。

咁大家真係要再投建制？

push

支持

決定開槍嘅係前線警員，上司嘅決定只係決定你唔開槍會有後果，上司冇能力揸住你隻手開槍，所以前線警員係冇可能推卸責任

所以上司既決定，絕對係有選擇[聽]定[唔聽]。或者係點樣[理解]同做決定。特登打唔中又好，唔開槍又好。如果全部人不合作，我就唔信佢地夠膽罰哂全部人喇，學堂就會。

推上去等多d同志睇到~PUSH

PUSH

Pish